[跨國人口販賣?]美富豪淫媒艾普斯坦 涉販運未成年少女被捕

元首級淫媒擁性圈子 傳多位名人涉事

美國破獲人口販賣及賣淫案，受害者來自中國，唔知有冇關係呢?

傳聞Epstein接待政要嘅"宮殿"，唔知香港有冇人去過呢?

有人想知多啲嘅話，可以搜尋Pizzagate，其實外國呢幾年已經有一班人track down咗係背後操縱嘅個體同組織，只不過一直冇實質証據，加上背後組織勢力龐大，所以一直冇人敢出面出力查，直到Trump落order叫DOJ去查，但啲主流媒體只係focus喺Trump同Epstein嘅關係度，黎抹黑Trump, 只係想政治謀殺Trump, 而Trump一早知Epstein有嘢,不過主流媒體(背後勢力龐大嘅組織)只係想政治謀殺Trump.

--

正正係Trump叫DOJ查Epstein，不過主流媒體只係focus喺Trump同Epstein嘅關係

Twitter上面件事已經炒到好熱

件事牽涉各國政商名人，傳聞克林頓有份

The judge who unsealed the #Epstein documents said the public’s right to access case information outweighed the privacy of individuals, including:
•Prominent American politicians
•Powerful business executives
•Foreign presidents
•Prominent Prime Minister
•Other world leaders

唔知Biden有冇份呢?

仲一年就大選，Trump開始要爆Dem大鑊

22:50
2015年睇Trump點評論Epstein

湯渣聽到好開心

各位唔好以為唔關香港事，呢件事可以左右下年大選，繼而影響美國對中港戰略

哈哈 bill Clinton 好驚

諗起最強老豆第一集